今日廣告清單，恥與為伍！(22/8)

20/8廣告總結

20/8 TVB廣告清單，恥與為伍！

今日廣告
8:15
Big Big Shop(食好D XO醬、So棒果醬、六月初一蛋捲、蛋捲樂園) 30s
喜療疤 15s
Rerise 15s
Aptamil 20s
海馬牌 15s
永豐信貸 30s
內絡必安 25s
百岁山 30s

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

正呀！

push

想一次過睇廣告，請開追故模式～

完成後會有總結，請留意#2 回覆

恥與為伍

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

革命尚未成功！

8:30
潔霸 30s
雅培心美力 30s
百佳 20s
大棧鮑魚 10s
Kawai 5s

潔霸

Big big shop有人幫襯嘅咩

其他都無買，萬寧 keep 緊唔去
發現去藥房買仲平

823人鏈

8:45
UA亞洲聯合財務 20s
出前一丁 15s
Hipp喜寶 10s
Expedia 30s
香港建造學院 30s
海馬牌 15s
Plantur39 20s

新廣告
無

講起罷買......

唔好意思阻阻你，

印咗啲罷買罷食貼紙 ，表揚一下愛國商店同食肆

今日放咗啲喺旺角同樂富，大家可以快啲攞啲嚟表揚下愛國商店啦。

仲有其它貼紙擺咗喺格離想要嘅就攞啦

之前擺過有啲比人搣咗 想要嘅就快啲攞

［罷買罷食］我整咗啲表揚愛國商店嘅貼紙

#Chinazi

9:00
大班冰皮月餅 10s
Pampers 15s
舒適達 25s
Hipp喜寶 20s
胃仙U 30s

尋晚九點幾十點，見到美源髮彩廣告

繼續抵制

後果自負

9:15
日本人字牌救心 5s
Pigeon嬰兒用品 5s
海馬牌 15s
雅培保兒加營素 15s
Ariel洗衣液 15s
日本喜蛙藥品 10s
黑人牙膏 15s
保心安 15s

同志仍需努力

無
但我要放商品上去賣嘅品牌都無淡好食

加油

9:30
惠康 10s
大棧鮑魚 10s
維固力 30s
Hipp喜寶 5s

節目贊助
大班冰皮月餅
陳老二燕窩滋陰丸
鍾意食豬柳漢堡扒
億京發展
數碼港
Pair抗痘洗面膏
淳茶舍消茶
德國斯寶亞創電熱水器
工銀亞洲
金怡假期
佳寶
香港中華總商會
及時雨信貸
康業信貸快遞Kcash

連登689
Gi Chi

推上去

tui

罷買緊嘅巴絲繼續罷買
我地要學港獨之父日日狙擊蘋果嘅毅力呀
無買過以上老坑嘢擺買唔到嘅去FB打嘴砲
所有人都有自己嘅角色
香港人加油

Tui

P牌，推！

係咪要寫明TVB，連登仔先識推

應該唔關事

推

應該係今日唔係820?

加密左嗰啲係上post820嘅
下面嗰啲係今日嘅

心穎你去左美國都仲關心香港